CNN 話 可能Asian 戴口罩真心work，全球嘗試學緊

篇文就係正正講哂HK一直討論開既野
由一月講撚到現在要戴口罩 完全先醒覺
班鬼佬真係好傻閪
事後一定要好好 bin 班 冚家隆 c

真心好笑

原來可以咁樣幫還押手足

佢地有咁多口罩先講啦，一早比中国人同香港人掃曬啲存貨啦

掃左十年存貨 要制造每人每日一個都好難

學台灣自己生產囉

長遠冇可能日日70億人戴一個口罩

一定要研發一d可重覆用既抗疫專用口罩

戴唔戴口罩根本唔係單純文化差異
而係知識係經驗

唔知有咩值得討論

如果口罩無用擋唔到菌 醫護戴黎做乜鳩

口罩搞咁多認証/標準 黎做乜鳩

除時連自己國家astm level 都未知

may have been right

香港知道支那啲仆街野，同埋經歷過sars教訓

西方醫護好多唔載或唔准戴。

好撚傲慢

有個仆街做法就係中招者殺
再炸咗成個武漢 斬草除根
長痛不如短痛 好過全世界至少成年幾個個都喊住口面

搞清楚重點
因為 who 同支那先搞到咁
佢地本身就唔需要戴口罩
罪人係支那，唔係鬼佬

唔夠醫用口罩，都可以戴布口罩加自製膠片，世衛D建議根本害死人，吿埋佢

之前CNN唔係專登出篇文話無用咩？

如果每人都擋住自己啲飛沫 個過濾能力反而唔駛咁強 布口罩要大量生產都易好多

仲未瞓醒

3M豬嘴

美國佬地方咁大 要突然增產有幾難
你估支那血汗工廠咩

外國普遍已封城, 如只在外出時配戴, 需求量便會細很多
但仍可以協助防疫

二戰主要參戰國, 幾百萬士兵, 也可以每個士兵也人人一個 豬咀

老美幾時先醒
就係因為唔戴口罩攪到雞無鴨血

整布口罩真係唔難

點解唔肯用

用靚少少既有布口罩根本做到好好既效果

Who話明口罩無用，佢地咪信晒

現在有片教人自製口罩，重叫全日帶

係囉， WHO 亂咁多

2件事黎， 戴口罩抗疫同病毒發源地
發源地阻止失敗係兇手
唔戴口罩傳播病毒係幫兇

真係唔明
班鬼佬話文化唔同點解唔肯變
一味話會驚親人
抵撚死

口罩話有就有咩，變出嚟？
香港人支那人買晒全世界嘅存貨
人人都幾盒喺手

如果當初歐美Ban晒口罩出口 (e.g. amazon)
香港大量人買唔到口罩
而家香港咪同歐美一樣爆到7彩

如果美國而家人人都買到口罩
唔洗人呼籲，佢哋自己都戴咗先啦
真係當人on9架咩

咁係因為中過個唔係你或你屋企人就咁講啫

下次有隻病毒係香港爆發咁就核平香港？

遲d發現跟香港人反支那真心work

仲 May
We are always right.

係

如果3M公布個資料咁計
布口罩都有外科口罩6-7成
其實已經好好
全民布口罩都應該會好好多
佢地要做既話唔會話冇可能做到
或者有環保問題

手術室先戴，門診病房唔戴

我覺得主要係垃圾who日日話口罩無用，跟住本身缺口罩比大陸搶晒買唔到，所以一開始好多都唔戴

傻西先信who

"From the beginning, Hong Kong and many other Asian governments have recommended people wear masks in public,"
FUCK

係你老母 第一個就隊冧你 咁就點都唔會死

就算中招個個係我都係咁講啦
以前大型疫症好多都係咁做架啦
係你站係好安全既位不知天下事跟住以為自己三觀好正啫
老實講都證實咗係人為病毒而唔係變種
咁做法係唔合倫理但係錯唔晒囉 你有更好更快既方法咩?
潛伏期又14日或者更多 又可以無病症
到真係開發到藥老實講以依家增長數目已經太遲

真係弱智
今次冠狀病毒就打靶
下次輪狀病毒又打靶
下次連ssRNA都打靶
除時死既人仲多過隻毒

口罩單係大大減低摸鼻摸口嘅風險已經好夠理由去戴，戴埋眼鏡更加係少九成機會摸眼，加埋勤洗手就基本上免疫，咁簡單d外國人無理由唔明

去哂人民幣到。

外國鬼真係唔抵可憐

佢地無乜工廠 怕人搶曬都合理我覺得
醫護都未夠 梗係呃住先

真心寧願香港爆

唔好高估佢地
佢地覺得口罩淨係防出 唔防入

你咁推論落去即係為左人既利益就可以殺人？
咁同生蕃有咩分别
下次就唔係因為冠狀病毒殺人
下次又可以因為流感殺人
下次可以係因為唔夠糧食
或者窮人影響社會穩定又殺

咁香港人爭取咁耐西方民主黎把閪？

尋日睇PBS Newshour都有講呢樣嘢 同埋台灣抗疫嘅成功經驗
仲binc播返之前美國某啲政府顧問醫生喺度對公眾話口罩冇用、冇科學證據、戴咗可能仲衰之類

佢哋真係on9咖。上星期返工，澳洲已經爆到七彩，啲鬼唔戴口罩都算了，仲要個個零距離大聲講大聲笑，攬頭攬頸。

最慘搭lift，少少地方班仆街係度傾計，避無可避。社交少陣講少陣嘢班仆街會死咖

但亦都有argument 話 全民無罩
多人中招
醫護有罩都遲早收皮

戴口罩係有效減少帶毒者播毒既唯一方法
因為呢個病係好多時無病徵已經播緊毒
鬼佬一直講有病先戴根本已經fail 抗疫

你有咩好提議?
好想知你咁高智有咩大愛又唔死人既見解?
唔好同我講大家安心隔離等整藥
到時蚊都訓

所以香港人平均智商全球最高唔係冇原因

其實歐美國家係咪好似香港咁日日都有防疫記者會？ 起碼要日日開講明病毒點傳播，口罩有數據係work,我覺得會多好多人，就算自製都好會戴

全部都準備問責
我一開始都覺得一個人點解可以咁irresponsible 講呢d野

講到好似本身戴開口罩所以咁岩好彩可以防疫咁，而唔係戴口罩既目的就係防疫

其實就算係呢篇新聞，佢地都仲係將mask講為一個culture而唔係caution/experience，好撚condescending

唔係話捷克有整布口罩咩

成班弱智

大愛撚 人地9up下你就咁認真ban ban ban
我個提議會做到咩 我係主席咩?
又唔見你有咩好提議 又咪係得把口懶清泉

Asian 我諗得香港同台灣

中国係 相信政府 唔怕

WHO講 on9到震
應該要搵翻asymptomatic 都會傳 篇文既日期

支那人之前平價掃哂全界幾十億個優質口罩，而家出口貴價劣質口罩，冇得輸

喺香港都唔戴口罩嗰班鬼就算9數
真正on9

學上面巴打話齋
美國而家醫護都唔夠口罩用
政府仲呼籲全部人戴口罩嘅話
就只有崩潰一條路

你理解口罩如果過濾
我諗你唔再咁講

監獄入面應該冇病毒?
我想犯罪即時入獄保命得唔得?
好撚驚中招啊
如非必要真係無出街
家陣出街一定係豬咀

全世界除必要服務全部停頓
所有地方統一配給
不過以而家既環境都係冇可能😂
只可以等隻毒變強or變弱，自己斷傳播

你咁諗好危除，同優生學冇分別
下次可以因為你樣衰打靶唔俾你生仔
因為影響人類基因池

鬼佬自大無知都係幫凶

你如果assume好似香港咁99%人戴,咁其實根本唔洗戴有filter口罩,全世界戴布/面巾掩面都得

依家睇番真係得日韓台香港大陸多人戴口罩，之前朋友講馬來西亞新加坡都唔多人戴，外國更加少

唔轉數快就比老細屌
好難唔高智商

以前就得姐 宜家對家實捉住嚟針

布都夠做
起碼要擋飛沫先啦

fake news .gif

侵侵叫人戴頸巾遮面會更好 因為厚

又fake news
淋病係叫人唔撚好帶wor

除左搭車返工放工果啲之外
外國對比香港應該係更加有機會增加社交距離
至少地方都大啲
所以政府應該要帶頭停工/wfh
冇口罩都算 但攬頭攬頸真係唔掂

咁低科技,有心做好易製造

洗咩argument
常識啦
全民無罩，之後全民中招
醫療系統崩潰，醫護中既機會大增

豬嘴應該單面過濾？
防到其他人啲毒，防唔到自己中咗招播毒？

佢擺明唔想人搶埋醫護果part
搶到醫護都無就真係玩撚完

呢個同大愛有咩關係，人權黎唔好駁唔到人就lable 人先得架

我覺得佢講得冇錯wor, 如果殺人都係解決方法，我諗世界冇野解決唔到

香港最先被評為全球最高風險地區，市民搶口罩而没有大爆發已示範左你睇喇

呢個真係O晒咀，d咩傳染病專家開頭話口罩無用好多信晒，依家要侵侵出來講戴頸巾

所以我咪話個方法仆街又不合倫理
你地又咁認真以為我真係做咁
樓上已經有個大愛撚咬啦
最後佢個提議係等隻毒變弱斷傳播

可能

老師今次中風未

上星期四開始終於wfh了

利申: 澳洲

中國式共產主義萬歲，共產>民主

Trump日日有記者會嘅
有啲顧問輪流講下嘢咁囉（其實我覺得成堆記者同官員唔戴口罩咁聚係度好危險social distancing 呢）

不過佢哋依家好多地區都禁non essential travel, stay at home
散播速度點都會慢翻落嚟嘅

個個都咁諗既時候……

隔離營？

鄺士山博士有講
其實三張tissue 既厚度 都已經有阻隔作用（YouTube 城寨有講 但唔sure 係咪三張）

所以如果無口罩
你用圍巾 用件衫 用布 cover住
其實好過無

唔係真係咁無用
但係d鬼佬要跟先得架

有無Reddit 之前唔駛帶口罩個post

香港人長壽的秘密

White supremacy
覺得自己最叻
你睇new york中到咁勁咪因為佢地覺得自己唔會中仲周圍走

其實要spin呢篇文再加D香港人送mask俾鬼佬嘅相，加句#HKprotestershelping ，搞下關係啦

我地係要佢哋支持我哋唔係再binc屌人傻西on99

嘢就香港人做 功就林奠領 佢仲日日講「我哋嘅抗疫工作」

我agree整俾佢哋架
我哋要朋友要支持呀！

會唔會遲咗啲

我兩個housemate 都係鬼佬, 兩個都仲成日出街同埋唔戴口罩
佢仲同我講話冇科學證明口罩可以防到武漢肺炎

7093已經係啦

cover face 嘅話，用頸巾都好過乜都冇

Agger

岩呀唔好再笑鳩佢哋
佢哋識嘅一早戴左啦
我哋SARS果陣都係覺得戴口罩好麻煩啦

因為連專家同who都講話無用佢地咪信

原材料都係問題
其實而家好多原本唔係做口罩嘅工廠都改做口罩/消毒液
包括好多大牌子名牌 但做唔做到咁多先係問題

係要人人戴
因為有人冇病徵唔戴照傳染人
但總有仆街返到office除低全日
出街先戴
其實條街隨時仲少人

唔夠口罩，用頸巾，布口罩也好嘅，最主要係冇咁易傳俾人地，唔係防人地傳染

連pewdiepie 都叫人戴

無科學證明口罩係useful against protection from the virus
你應該問埋佢 咁有冇科學證據 證明係useless against the virus ?

因為根本都無人做過實驗 暫時我追左咁耐

佢又咪係用優生學套我話咩樣衰又殺其他細病又殺
根本兩回事 一個可以根治 一個死亡比率高又唔可以完全根治
非常時間用非常手段好正常啫 軟既唔得咪用下強硬手法
同埋都係9up下 唔講我以為依家傾緊世衛

布口罩最少可以阻止自己嘅飛沫唔飛咁遠

信who先係真心on9

k kwong design 發揮時間

問題係今次根本應該要引起佢地恐慌
你唔撚驚佢，點有意識去防佢
依家變撚左生命的教訓
用人命去換恐慌

依家唔係要笑鳩佢哋
依家要幫佢哋recover
佢哋要recover得快過中国我哋先有希望

一早講要口罩

而家唔係講緊責任問題，而係喺瘟疫爆發果陣點樣保護自己，做好防疫。

如果自己中咗武肺瓜撚埋，我理得之後支那俾人核平咗又點，都補唔返啦

盡快控制返唔好20萬變200萬，咁傷好難喺之後快速反擊支那架

呢點就睇standard啦，睇下你要造救救定醫用啦。救救可以係後樓梯食住煙造，但造醫用又要空間無塵無菌，仲有原料問題，有心都唔係咁易架

其實都好過唔戴
口罩其實係令無病徵患者唔好噴口水姐

It's Time to Face Facts, America: Masks Work

CDC considering recommending general public wear face coverings in public

How to Significantly Slow Coronavirus? #Masks4All

就係因為無血汗工廠

仲唔夠咩

講左唔戴就咪撚戴喇 屌

啲傻閪真係已經屌都廢撚時屌，咁撚弱智既生物真係難以相信呢班廢柴既祖發展出希臘羅馬文明、文藝復興、工業革命、科學文明、殖民世界、發展出先進人權民主自由思想

因為主要係防口水帶毒
所以基本上有戴野都已經好好多

我都呆撚左 有博士學位/讀緊博士既同事同我講
It’s just a common flu
一隻brand new virus 無做過實驗既 （但已經好多data from Asia)
你同我講佢淨係will only cause common flu ?
無哂critical thinking

佢地係真係on9

你睇香港d 鬼都唔戴

佢地係真心信 cdc 同 who

hong kong goverment叫你無病唔好戴

佢放假係日本旅行嗰陣好似買咗唔少口罩

佢哋就係以為asian係傻西，先會周圍都戴口罩

到時個疫情完咗啦

北歐人 IQ 同 東亞差唔多高 加上可能佢又鍾意日本 吸左少少戴口罩culture? (9up)

屌！以為有咩咁大發現，即係叫鷄載套証實可防性病一撚樣！

二月頭開始傾點開生產線就唔會搞到宜家咁

輸打贏要
話人自視過高，但自己咪一樣懶醒
人地信政府係好正常
你估個個好似香港人咁有個閪婆做特首
加埋支那

打少陣飛機啦成地精
做到台灣咁先認屎認屁啦
宜家呢d時候擺明係拉攏外國好機會
點知某d人寧願係井底笑鳩人

要人幫就stand with Hong Kong
人地有事就傻閪鬼佬

想知提議核平嗰位ching係咪睇avengers睇上腦
覺得好似thanos咁樣啪一下手指死咁堆人個世界就會變得更美好

轉軚都要時間㗎

呢篇係 Hong Kong (CNN)

其實唔撚怪得佢地，佢地黎得遲，上年已經開始搶緊口罩啦
比大劣同港豬掃晒
邊夠用

沙士前既香港未又係咁
奶過野就識驚喇

如果係肯戴口罩，邊會傳得咁快。恨鐵不成鋼

似咁啱武漢開始爆, 佢跟風買多啲
攞口罩嚟玩

垃圾鬼佬肯醒未

明明外國D醫生護士做手術都會戴口罩
點會冇用

香港人都係經歷過沙士先醒覺

呢件事睇到白人既低智商同傲慢

口罩無用架 身體自然會抵抗

真 個個布口罩就得

曬鳩氣 班鬼佬最後都係唔帶

無抗體存在就唔係優生
咩病毒識揀啲必要服務唔去感染

唔通隕石跌落嚟，nasa都同人講無事，驚引起恐慌咩

明明係淋病帶頭記者會唔戴口罩，仲話公務員 帶咗都要除返囉

依家係一早提晒水都唔聽人講

唔怕，有政府

1) 口罩係今次之後應該會重點發展，可重用或新型類口罩應該好快出現。

2) 如果西方領導人有遠見，將來一定要立法，點都要養住條口罩/保護衣生產線係國內，幾蝕錢都要做，唔好再俾東方某流氓揸住條J。

係呀
睇下隔離台灣贏晒啦
人地呢D先叫識玩政治
俾你打到成地精又點？

我哋要支持呀！要拉攏鬼佬唔係笑鳩佢哋
快D送野過去同retweet啦！

根撚本就係對口罩呢樣野有偏見
成件事都好撚ON9

係啦香港人最勁啦
咁你哋點用自己智慧去幫件事？
除左識自high仲識乜？

拉攏鬼佬人哋先會Stand with HK

北泡做緊 可防可控

為防傳染他人，全民戴口罩，不論你戴乜口罩，(如果冇葯用口罩)西方如果有香港咁嘅思維，就唔會大爆發註:香港嘅廢老好多本不想戴口罩，但一講到會傳染俾家人即刻去排隊搶呢

佢哋錯信WHO姐

amazon啲3M豬嘴濾罐依家淨係賣俾醫療相關機構

同帶話condom work一樣

Yup

全部其他人停頓就留醫療資源俾必要服務既人
必要服務既人感染風險就會下降
必要服務既就驗住同全套保護…唯有咁
不過當然都係假設啦…實際係點大家心裏有數

殺中左既人既概念同優生唔係直接一樣，不過咁做其實都係utilitarianism既諗法，基本上都係同現今人類，香港人爭取既理念相違陪

好似覺得有種
「你無啦啦做咩整古做怪戴口罩，人地以為你有病啊」
既廢老老豆語氣
同埋過份chill out 😩當有型有態 英國人仲去pub 美國人仲去沙灘
但今次亞洲越panic 得勁 越防得好

想問下如果想探下d手足
呢個網有無話會幫手安排？
個人覺得心靈上需要>零食個d

某程度上佢哋自己都輕敵見流感同呢個武肺嘅病徵差唔多以為都係普通流感結果奶晒野

何栢良
袁國勇

但西衛左膠就唔俾叫做WARS，要叫covid-19

無錯 自己都要付責任

如果係因為驚恐怖主義就首先唔俾牧師林蒙面啦

某程度上佢地gov驚唔夠貨比health worker
所以之前叫人唔好帶
剩係行social distancing
事實上兩樣做哂係最好

佢哋係因為冇而唔戴定係根本係咪唔會戴，戇鳩都識分啦下話 見人戴仲要歧視人，仲有人俾人打
祝嗰啲因為人戴口罩而打人既傻閪鬼佬全部中肺纖維化
如果佢哋本身係因為冇而冇得戴，喺兩個月之前就應該開生產線啦

秒殺

已經好多間監獄爆發咗喇

就算唔靚嘅布口罩都可以擋到好多飛沫, 唔封住自己口鼻就要封城

有寫信

Agger
我覺得真係唔應該一竹竿打一船人
你話香港人口咁密唔戴就話on9姐
始終美國咁大，又唔係每個地方都係metro area
city又冇香港咁多人，LA講緊同香港差唔多大，但人口少一半
個個又自己渣車，好難說服人地下下出街都全罩
不過最起碼宜家見到既係疫區開始多左人戴口罩
at least they learn，點都要比d時間人地適應
何況人地美國玩social distancing，唔洗返工都有錢收
隨時仲安全過香港班戴口罩周圍走既奴工

同埋唔係淨係零食口㗎，洗頭水個啲日用品都好缺

其實有得信政府真係好幸福
人在日落帝國
的確係無叫你戴口罩
但人地可以要d企業俾人在家工作
政府可以資助80%人工
等你真係安心係屋企

超級市場送貨優先俾老人家，長期病患
某d超級市場仲額外岀多一個月糧俾員工

香港人真係好慘

其實好多北歐東歐國家既人都有戴，睇番comment有d都係信政府話唔洗戴先唔戴

到時環保撚又出黎搞笑
睇下佢地要命仔定要環保囉

仲要做到好多灟洞
帶住手帶出街又有

支那咪搶曬全世界嘅口罩囉
口講信政府爱国爱党但身體咪又係很誠實

會唔會係滑坡成咁

好似北韓要用到陰陽隔離係因為如果真係帶左隻毒入北韓既話佢地既醫療衛生水平係絕對冇可能頂得到，到時死既人對比返上陰陽隔離既人係幾何級既數字，係咁既情況下係咪仲堅持左膠大愛?

樓上位巴打係將陰陽隔離呢個方法視為其中一個option, 同埋佢都講埋呢個係仆街既方法。用唔用本身應該係subject to discussion and calculation, 唔係一句大愛就ban晒。

其實戴口罩某程度上係一個人嘅自律
基本上佢哋嘅觀念覺得病咗先至戴口罩又錯唔晒但奈何華人社會實在太多仆街病咗都唔撚戴口罩周圍咳同打乞嗤 散播病毒

香港人掃哂全世界口罩咁濟

呢樣又真
其實住細城又真係唔洗太怕
只係連大城市都咁鳩就真係好搞笑

仲要話可能
仲要死撐

幾百萬人失業救濟
咪搵佢哋整口罩 又可以增加就業
布料都好 用住先啦

叫左幾月戴口罩😷
香港同台灣 已經做咗幾個月示範

你估D工廠 機械 原料 係變出黎?

成篇文睇唔出個作者邊度覺得戴同罩冇用
句句都針住話點罩冇用既官員
may have been right應該係比d讀者睇等佢地易入口再慢慢轉軚

we must ask how many infections might have been avoided if in January, instead of saying masks wouldn't help, officials and the media had instead lobbied for factories to ramp up domestic production, provided guidance on how to make masks at home, and asked other countries to donate surplus materials?

White House expected to urge Americans to wear face coverings in public to slow spread of coronavirus

鬼佬：終於可以戴口罩又唔會俾人打

係佢地祖先醒，唔等於佢地醒

香港夠做到啦
係睇肯唔肯做咋嘛
不過已經過左黃金時間嚕而家先整都冇撚用

係...我個fd係澳洲做 佢話不如帶番個口罩 比人話佢製造恐慌

都無計架 都要做 現在仲信中國既口罩 ？
係咪要比小學平 撚多次先醒？

同埋都唔會預短期就完

其實即係utilitarianism

utilitarianism係同現今西方文明違背

就係因為佢地祖先勁發展出一個弱智都可以領先世界既制度出黎
同過班白皮豬傾計就知佢地大部分係垃圾
只有最top個堆係精英然後領導住成個國家

呢d算唔算係自我維穩
中共好撚鍾意架bor

唔好戴啊，佢哋搶埋一份亞洲區無晒架啦，由鳩佢哋多d人中死咁d就啱架啦，咁撚蠢

訓咗幾耐？

長期阿大哥
你個幾百萬個豬咀可以係一兩年既存貨黎

又係時候quote 翻呢張圖

如果全民肯用件衫蒙面都爭好遠啦
根本問題唔係剩係擋病毒係防止自己d飛沫周圍噴
個個都唔會周圍噴已經會少9/10人中招

口罩主要擋飛沫傳播或接觸黏膜傳播，紙巾包口都有少少用。完全無遮掩就係白癡。

滑坡係想指出如果用utilitarianism為由隨便殺人
仲要係冇科學證據（因為證唔到）個outcome係會更好
咁呢個世界真係好危險

用布口罩都擋到7成 好過無

最緊要係當自己可能已係確診者，先防自己可能傳染他人，如果冇合規格口罩戴布口罩已可減少好多傳播

係喎
戴口罩都被人打呢下

下次見到有鬼佬唔戴口罩
同佢講戴口罩啦
醒少少當幫忙OK？

2仵事黎
支那放毒故然錯
歐美政府保護唔到人民都係錯
1.咁多年黎一直無視支那公開講大話 寵容中共
到疫情爆發仲信支那數字
2.好似篇文講咁一方面話戴口罩冇效 另一方面話口罩對醫護有效要留比醫護 切斷唔到傳播鏈
咁唔係錯？

2003 到而家先醒...

鬼佬都比人打？
Btw
醒少少當幫忙OK？英文好難

台灣一個島仔都可以日產1000萬
佢地肯扔大量資源去生產一定做到
唔洗一日70億個
封城禁出街剩係比口罩醫護同一定要出街既人就夠
同埋外國咁多荒無到渣10幾分鐘車先見到第二戶人既地方
出去屋企附近散下步唔會見到人根本唔洗戴

真而嗰堆廢老仲會瘋狂重用口罩
好似每日用一兩蚊會牙痛咁款

不過我地唔係學者，專家講乜都冇用

white trash

邊到有原材料
所有國家都已經禁止出口口罩原材料...

重用都唔係問題
只要減弱到傳播就已經好夠
最重要係出街既人都戴確保到有病既冇咁易傳到比人已經幫到好多

班鬼佬唔戴不特止仲日日攬頭攬頸
講野係你面前講噴到你成面口水
唔大爆發至奇

原料咪石油囉，石油咁撚平自己整啦

都係WHO隻猩猩累事

因為香港人經過血的教訓 同埋極度唔相信依個濕鳩政府
所以先會民間自救 全民戴罩
如果唔係我地係上年年尾已經開始叫人戴罩 香港好撚大機會一早大規模爆發左

恕我直言
整體上西方嘅人其實係唔醒目
固然同教育系統上有大關系
人與人間密度低亦係另一個原因
香港人平均上係好醒目，大陸人都係
一來香港教育係全科，所以常識係較強
二來香港人口密度極高
自自然然見到，同接觸到唔同人嘅機會大好多
見識體驗到各式各樣嘅偷呃拐騙技倆亦多
瀬得多，就自然變醒目

其實鬼佬點解咁抗拒戴口罩？

自己整唔到？
就算真係整唔到防武漢病毒口罩咪整住布先囉
擋得70%都好意大利已經10萬變3萬 美國20萬都變6萬啦

相信好撚多歐美人仲係覺得武肺只係普通流感

唔只唔信政府
係唔信支那同who隻力架
佢地講第一句野我地已經質疑係真定假
每次佢地講咩我地都係行相反方向

但班白皮豬冇比支那千過唔知支那得騙子係真
咪等佢地受下教訓囉死返一百幾十萬人可能會醒既

如果歐洲人,美國人同香港人一樣係極度唔撚相信個政府
佢地應該一早都會全民戴罩
因為政府叫你做乜 你做相反就實無死

舉全國之力再加禁出街當然得啦
但你依刻開始搞快極都要一個月先生產到(裝機同微調都要時間)
同埋原材料呢?
同埋巴打係講長期,你呢個方案短期就算做到,都冇可能長期實行落去

都唔撚明點解WHO隻力架仲可以未比人炒

政府如果有心想國民戴口罩，一早就會有措施，你睇下而家台灣增產到一日幾多個，如果美國呢啲頂級工業強國都肯做，起碼係台灣10倍產能有多

其實用布口罩都唔錯
如果外國人人布口罩，應該

同陌生人扑野一定要戴套同樣道理，因為你唔知對手有無中招

True
其實全民布口罩+ 增加社交距離
已經可以大大減少感染個案

其實佢地元首如果覺得冇口罩
就做propaganda 叫人唔戴係唔岩
因為用布做既口罩點都會減慢飛沬噴出既速度
減少吸入飛沬
簡單講真係用布口罩/性感口罩都叫好過冇
同埋有件野係你塊面上提人而家係非常時期
D 人冇口罩會好似香港人咁真係唔出街

你啱
相信疫症過後
噴溶布會成為各個國家嘅戰略儲備

咁佢都可以提出又冇比人拉差好遠 同埋佢地真心覺得 冇病冇痛唔洗帶

最後佢簡左唔番工係屋企 而加日日去佢個島玩動森

人地台灣一早已經準備好增產口罩
香港政府唔做都有民間企業去搵地方搵機器整口罩
班白皮豬一早肯咁做點會搞到而家咁度度都唔夠

同埋全民禁出街一兩個月
等口罩生產量夠一般人用先逐步放人出街囉
要做唔會做唔到係有冇心去做o者
不過佢地當係普通流感梗係會覺得咁做係overreact o者

其實邊會一刀切話違背。。。西方政府既政策本身就受住效益主義同自由主義影響，好似個天秤咁一時傾向一邊多啲。

如果因為政治正確而將一啲可能性排除既話，呢個咪就係左派既思維囉。當然其實冇分對錯。西方社會本身就係有左右派既對立同互相制衡先有今日既發展。所以你有你屌，樓上位巴打繼續有佢講，將啲野擺上枱面去討論先有意義。

啲乜鬼認証唔係話要幾個月先搞到咩？
不過點講，都係如果今日唔開廠，就永遠唔會有嗰一日

Taiwan, South Korea and mainland China, all places with widespread mask use

屌你老母違反一中原則焗腸做野未！

點解要格硬highlight香港
仲要拍住個十四億蟲口

亞洲大部分人都有存貨

絕對唔係，美國前人個個都係精英

咁我都覺得佢地唔做
因為口罩唔係d咩高產值既商品
除非政府有補貼 好似農業咁

Who咁講係咪想支那夠存貨

係唔係香港人俾 points 佢地寫?
做人唔好咁 cnn

乜而家全球100萬人確診仲唔夠恐慌咩
相比起叫你帶返個口罩

你誤會個巴打講咩
佢唔係講依個疫情
佢係講將來之後
呢個肺炎完之後,要有準備下一次爆發
但你冇理由存定幾十億人兩三個月既用量,到有事又未必趕得切生產
所以佢想講有冇D方法可以令一個口罩使用壽命長D,減少上面兩個問題

唔戴口罩最大得益者嘅香港人
成日屌人唔戴口罩

And this is what has been so frustrating and confusing for many people, particularly those who advocate for wearing face masks as a precaution. The CDC, along with the WHO and several other public health bodies and experts, has been simultaneously claiming that masks do not offer protection in ordinary circumstances, while stating they are necessary for health workers and caregivers.

This conflicting advice helped create confusion and no small amount of hostility towards officials who people felt were lying to them and putting them at risk. There were numerous replies to Adams' tweet about masks in February asking "why are masks good for healthcare workers but not for the public?"

流感都可以好勁，西班牙流感死成千萬人

但係全球咁爆落去
就會變軍事/戰略物資
條數計法會唔同
最少美國本土應該要夠軍用同醫療用嘅需求
侵侵無理由唔識計呢條數

我唔係buy左膠
好認同你講效益主義會係關鍵時刻幫到手
但係有病打靶，核平，直頭係反人道既效益主義
已經唔係左右派既問題
咁既諗法好危險

唱 K 無帶口罩 100%中晒，歐洲好多醫護之前無戴，結果奶晒野確診數字超高，根本無需要爭拗。

武肺都算係天災

叫人唔使驚可以幫助抗疫？

下次都係可以用返同一招架
冇口罩咪禁人出街禁到有為止囉
就算唔一早禁人出街都可以係聞到燶味個陣已經增定產同封定關防大爆發先
今次最大問題係佢地一二月得零星確診個陣唔做野仲係度話屌你老味流感死得仲多人呀嘛

香港right咗10個月啦

都無話 證實 咗 什麼 !!!

佢地開始發現係有用

終於

天災？擺明係支那搞出黎架啦
就算隻病毒唔係佢研究出黎都係佢散播出黎仲要講大話害全世界死咁多人
到而家仲未百國聯軍打撚巢佢已經好撚比面

咪搞錯
班鬼佬為左控制群眾而講大話
呢樣惡行同中唔中國無關

咁係鬼佬on9者,但香港人一爆就搶口罩,都係一樣有口罩短缺問題(雖然都係搶到無貨)
同埋禁人出街後續影響真係好大,我地事後睇當然覺得要禁
但返到去一月尾,新年果時,大部份人都係叫封關
但覺得要禁出街既人又有幾多?
唔係話要行邊個方案,可以禁出街之餘又研發下重用口罩
起碼有個backup plan可以多一手應付

根本人格分裂
大大聲話口罩無用，但又話要留比醫護

一樣無用既野，比邊個都係無用
哦。醫護一戴就即刻變有效？

班垃圾鬼佬

香港？幾時有講過？
係我地自己帶咋喎

James Griffiths is a Senior Producer for CNN International. He joined CNN in 2015, and writes features and breaking news from across Asia, as well as in-depth analysis of Asian politics and human rights. James is the author of "The Great Firewall of China: How to build and control an alternative version of the internet."

Originally from the UK, James has reported on-the-ground from China, South Korea, Malaysia, Sri Lanka, Australia and Hong Kong. Prior to joining CNN, he worked for a variety of publications including the South China Morning Post, The Atlantic, The Daily Beast and GlobalPost.

戴口罩冇用
咁佢地鬼佬d 醫護又戴口罩？

新年叫封關係因為我地知源頭係武漢要禁支那賤種入城
禁出街係防社區爆發
兩樣野黎

其實可重用防疫口罩都一定要研發架喇
封關禁出街口罩基本上係成個package走唔甩
你唔封關阻唔到海外傳入就會社區爆
你唔禁出街口罩一定唔夠用社區只會爆得更加勁

如果去返一月尾鬼佬增產口罩叫人冇口罩盡量唔好出街同一早封支那關已經唔會搞到咁

其實清你咁諗仲危險，效益主義都有好多派別，硬生生咁將反人道扣落效益主義到其實係好狹窄既理解黎。

同埋其實反人道就唔諗得既話咁呢個世界就冇戰爭，因為戰爭都好反人道。所以綏靖政策係比打二戰更人道既政策黎。

我就好討厭呢種將某啲思想打成反乜乜，反物物既野就設限唔諗得既呢種思維既。咁同支那限制思想自由有咩分別?

每一種思想都應該係經過審視先得出結論，而唔係一下話佢觸犯咩禁忌就ban。

其實歐美政府已經算好積極呼籲啲人採取防疫措施
但民眾一來唔似香港人咁成日痴住部電視 留意住新聞
二來社會風氣向來自由 唔係話政府指你去邊啲人就去邊
對工商業尚且可以用限制牌照、實施罰款控制到
但對市民唔可以隨意用呢啲方法
我多倫多呢邊冇得返工啲人 心態好似放假咁
平日街上多咗幾多人跑步踩單車
周末天氣好 仲去湖邊party添

次次聽到鬼佬話冇用
我叫佢試下唔戴口罩去武漢行轉囉我出機票酒店佢地即刻收皮

「開始」

巴打都講得有道理
戰爭呢個問題而家都慢慢轉向人道既方式，如無人機等等，個理念都係盡量減低人命傷亡
而家而家殺人既基礎，都係人不犯我，我不犯人既原則，主動侵略唔為國際接受

染病係不幸事件，如果因為不幸事件可以殺人，個人真係睇唔到有咩主義係支持呢種做法

講成日都講唔完
一味話“no evidence"證明戴口罩work，所以somehow戴口罩唔work
吓
要證明一樣野，提供證據好基本啦，但而家無數據證明work就當係唔work既證據黎

又話無故預設戴口罩既人一定會戴錯，一定會摸自己塊臉。但又無“evidence”去支持呢個講法。

okay，好啦，口罩係垃圾係無用

反口罩鬼佬：留口罩(無用)比醫護

我睇到呢句就知 CNN根本咩都唔知

繼八達通之後
香港終於又一次比世界行前一步

From the beginning, Hongkongers and many Asian governments have recommended people wear masks in public

咁就差不多

外國元首話係亞洲人先會中招，被趕出議會，外國戴口罩被打，位處香港大部分外國人唔戴，香港外國人難道又係為咗冇口罩讓比醫護？

而家好多鬼佬都屌呢樣嘢太矛盾

唔buy鬼佬
但醫學上有Null Hypothesis，冇證明得，係真係等於唔得
如果冇Null Hypothesis，咁我地應該日日食緊啲唔知乜中藥食到肝衰竭

不過非常時期，鬼佬好應該學下亞洲人戴口罩，等於西醫叫末期癌症病人針灸一樣，因為已知既方法已經冇效，所以未知既都要試

其實係兩難
1. 全民戴口罩，咁醫護就唔夠口罩用，但全民戴口罩確實減低病毒傳播。
2. 只係患病同醫護戴口罩，咁就增加社區傳播機會，確疹大幅增加，醫療系統爆煲。
其實2係大鑊過1
要做到醫護同市民都夠口罩用，就要減低所有人嘅口罩使用量，方法就係封關、減少外出、home office、關閉非必要場所、停市。

屌班外媒已經出咗成個幾月articles 探討口罩係咪真係work
依家仲講緊 cls

依家又同WHO打哂飛機香港人

Bbc揾個asian dr拍片話無咩用tim

今次亞洲威返次

啱啱biohazard 3新出，其實當做現實情況咁諗，如果真係去到咁極端既情況，已經冇辦法控制浣熊市既情況，我係咪都會好似結局咁炸左個市?

利申：歐美如果依家呢個階段考慮出動陰陽隔離我個人都覺得係over左。

全世界最熟悉支那既：香港、台灣、俄羅斯、金仔。
所以全球呢幾度最安全
雖則有個賤人一心想整死香港，但香港人有sars經驗，自保得幾好

經歷過SARS既美籍香港人整左個網
叫佢地班同鄉wear a fucking mask

都係嗰句
2003sars 之後好多 journal有 paper講 infection control就係口罩連其他ppe

經歷過sars係唔同既。。。始終對呢代既歐美人黎講，佢地面對開既係h1n1,年年都浦頭，咁啲人點會當武肺一回事

講真
鬼佬無經歷過03沙士
誤以為武肺同普通流感差唔多
唔戴口罩係其實可以理解
希望班鬼佬經過呢次會醒覺
要多d注意衛生

做得出怕咩認？
事實的確有一大班香港炒狗去日本英國入貨
再成千蚊一盒放返出黎
係咪人地衰過我就代表我無錯先？

因為真係好多香港人掃
係事實

香港是但一個黃絲都領導到世界組織

優生學擁護者會絕對中立咁答你係

擋倒自己飛出黎既口水飛得無咁遠咁簡單都要慢慢研究

布口罩都擋到大部份口水，再加埋雙方都戴，都 virtually 增加咗社交距離，口水（連病毒）噴到人嘅機會都大大減低。
如果全部人，離開屋企後，都戴口罩，傳染機會都冇乜吧。

最好死晒啲white trash

大家知唔知其實唔少手足做左好多野英文Twitter叫人戴口罩。香港得以被提名。
真 . 香港人 唔該做返好自己，戴罩，唔好做港豬播毒 。

口罩原本既作用係醫生做手術嘅時候唔想飛沫進入病人傷口
歐美國家話冇病唔使戴口罩 得一個程度合理 就係依隻病係冇潛伏期

存你老母貨啊
掃外國先有罩戴炸傻西

繼續奶鬼頭

叫陳雲諗下自己講過咩

優生學擁護者中二病蓮燈仔會絕對中立咁答你係

垃圾white trash

4月3日大量寶寶上庭🙇‍♀
1⃣23歲鍾義士、林義士小西灣槍械案，還押8日

2⃣大埔狗屋縱火羅義士、曾義士、郭義士

3⃣元朗15歲義士縱火，還押86日

4⃣1220大埔開槍案18歲蘇義士，被捕至少兩次（1207北角荃灣），還押105日

5⃣1208灣仔33歲彭義士，還押77日

6⃣1208灣仔槍械案22歲張義士、20歲張義士、21歲嚴義士。23歲吳義士還押118日。21歲黃義士還押118日，被殺人犯在黑房熄燈，圍毆拳打腳踼，掌摑揞口（封口），錄口供用過份武力威嚇，強行解鎖手機，黃寶寶上庭時一直喊😭😭😭寶寶有野同大家講👇請大家咪捉鬼，勇過你既人唔代表係鬼。

7⃣94北角37歲梁義士，還押212日

8⃣1209旺角18歲陳義士，被捕2次（831鐳射筆），還押116日

9⃣1031深水埗20歲張義士還押155日。被逼戴裝逼拍照，被一拳毆腹部，被恐嚇「再唔講嘢就打你」

1⃣0⃣1111青衣29歲蔡義士還押144日

1⃣1⃣1112長沙灣19歲韓義士還押143日。狗車上被男殺人犯掌摑，辱罵「臭X」，恐嚇「信唔信我係度強姦你」

1⃣2⃣1118旺角24歲黎義士還押137日

1⃣3⃣1118理大大屠殺26歲温義士還押130日。被逼戴裝備拍照，被圍毆，禁止看醫生

1⃣4⃣1118油麻地23歲梅義士

1⃣5⃣1201旺角30歲梁義士還押94日

詳情睇被捕組🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀

唔會啦, 肺炎死都係抵抗力弱同老野
如果一中招就死應該會變浣熊市

其實香港條guideline幾合理 搭公共交通工具同去人多嘅地方就要戴口罩 總之有機會保持唔到social distance就應該要戴

美國似乎想推呢樣嘢 留番啲外科口罩畀醫護用
不過啲民眾跟唔跟就唔睇好
照舊 唔戴.jpg

香港人呀, 唔好笑外國啦
之前人地都stand with HK, 就算我地做左傻野, 佢地都冇取笑我地
佢地冇經歷過SARS, 真係會唔知口罩既重要性
支那先係我地既敵人呀 !

冇可能
呢邊啲煙剷 仲係周街吐痰
後生都係咁 佢地覺得係型
圍埋食煙一齊吐痰
你見過先會明 其實係一種集體文化

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

連登成個幾月前已經講緊邊隻口罩先夠用。
依家我個上司先開始問我

條傻西唔撚睇下新年嗰陣啲Amazon post
個個買十幾二十盒

醫院setting 同community 唔同

醫院成set 負壓房 gown up 全部一齊做先有用

單單載口罩嘅作用的確係無咩學術證據，唔好似話醫護有用所以普通人都有用。

可惜喺街上愈來愈多唔帶，或者專登喺咳既時候拉低

美國依然唔流行戴口罩

路人見到你戴罩嘅嘅目光勁唔friendly

口罩價格進一步上升

鬼佬驚個個戴口罩就分唔出邊個係恐怖份子

人嘅心態總係眼不見為淨
佢見你戴口罩就令佢諗起自己身處武肺病毒嘅環境之中
你令佢感到唔自在
相反人人唔戴就令人以為生活一切如常
佢地無視政府三番四次嘅勸告 其實根本就係逃避現實

Push

澳洲都係

who係有份搞到係外國戴口罩既asian被歧視既元兇

早好過遲！

唔戴口罩留俾醫護 得
咁佢地應該唔好出街
咁先符合佢地講公共衛生>個人衛生

班傻仔係咁，冇腦又想搶道德高地 700萬人買幾盒同13億人買半盒比根本九牛一毛

飲兩啖水又講到你吸乾全球水資源，問你係咪冇份飲，飲左又唔敢認咁

所以咪死咁多人 講左都唔信冇計

咁理想就係
但事實就係有行山飲酒食飯美容坐飛機撚出事

真係信支那口罩wor
唔好比我睇死係因為支那要賣假口罩掠水+害人先開始有人吹風話要戴口罩

又學陳雲咁
賴香港人垃圾

起碼唔會望住個result 都話戴口罩冇幫助囉

外國文明依個笑話...
只他衛生程度，西方人只係好中國少少

香港走得太前

..........

成件事好簡單，既然武肺潛伏期長達兩星期，甚至成個月
即係話大把人冇病徵都已經播緊毒
淨係考慮到自己都可能已經中左，為保護其他人而人人帶罩已經好合理

因為醫護唔係淨係戴口罩 仲有其他裝備

一早已經喺 Twitter 提人戴口罩，俾人屌返轉頭話冇用呀
而家咪又再上去提囉

好過乜都無

戇鳩，咁啲人咪狂隊退消藥止咳藥唔比你知中招

「三觀」

主要兇手係武衛
中共病毒黑手係天朝
而鬼佬唔戴口罩，係抵中招兼戇柒鳩。

係囉
點解唔學美國佬用核彈炸浣熊市咁炸武漢呢？
炸左咪乜事都冇囉

明明係common sense嘅嘢講到好似發現新大陸咁

now, 支那 is ready to mass-produce masks. CHO is helping 支那 to rip off other countries.

我見執粒倉啲透明膠file比人掃到七七八八，證明手足有好好自保

開頭林鄭政府都話口罩無用添

孔子道德三觀喎
好耐以前已經有

清入成人台口罩post睇下先啦
大把人話買夠一萬隻先叫夠數
買夠既又話要買啲唔同既款來品罩
班友買到上晒腦

其實各國可以捐比爆發緊既區域
而唔算爆發既用d diy既普通口罩 但一定要每日換
用左既要放幾日重用同消毒
咁就唔洗生產大量醫學口罩

唔使諗住帶風向
鬼佬唔戴口罩一定唔係因為買唔到

中國還中國
香港還香港
香港得700萬人，掃唔得幾多，咪屈

who幫支國手出口口罩啫

就算你帶個布口罩
都起碼阻到啲飛沫周圍噴啦

其實cnn都係執人口水尾
呢兩日美國官方同民間都吹哂風叫人摭住個口同鼻

戴口罩根本基礎邏輯黎
重要時期全世界戴一個月口罩
可能已經無左疫情
連流感都無埋

帶咩風向啫
事實係支那人買晒人哋嘅存貨

鬼佬唔戴口罩係因為佢地覺得冇用
我行出街仲俾人笑
不過2月世界各地啲巴絲都已經買唔到口罩我諗佢地依家後悔想買都冇得買

大大個03 sars外國會睇唔到？
係自大固步自封

自己自私想拖埋其他香港人落水 以為全香港都好似佢地咁

退一萬步係有炒家 屌你得香港係有咩
講撚到主流人口屋企都有一萬個口罩咁

我屋企有兩盒呀 我囤積我仆街囉好未

廢撚事覆

一早就要啦
on99

工廠，機，原料美國全部有能力自制

人地點都係工業大國，又有石油，完全可以自給自足。

試唔到 一早比我地搶哂D口罩

戴口罩無用 林奠都話唔洗戴

Report返俾佢啦 又幫港共洗底

真心撚屌

舊新聞係好唔識串

W

係
佢啲片戴三個囗罩帶到上頭頂
都唔撚珍惜

感染和死亡數字才會嚇到人，戴口罩會嚇到人係弱智的說法

Hong Kong>ers

帶condom真心works, 非洲人係時候學下

生產線喺支那
支那唔俾外商出口罩先會搞到咁

個記者係based in hk㗎點會唔知啊
收共產黨錢維穩

妳就on9我托個英國frd幫我收貨佢寸鳩我戴口罩冇用， 而家我想分比佢都冇啦
我就有10盒英國貨 1家4口用

外國人個陣咪得個睇字囉
同埋SARS/MERS都係中左一定病發入院
好容易追蹤感染鏈跟住做隔離
今次武漢病毒有4成無病徵既病人
所以有病戴口罩錯唔曬
但今次我地唔知自己係咪已經中左招
依班無病徵既病人唔戴口罩就有機會傳播病毒

支那既確診數字隱瞞左依班無症狀感染者
外國就係以為跟SARS做法追蹤到密切接觸者就得
睇返香港好多本地case都無源頭最後不了了知

唔緊要啦，始終要睇邊個笑到最後

歐洲年年流感都死一大堆人架啦
又唔見有教訓

潛伏期唔係得wars先有
外國跟sars做法但又唔跟囗罩
中國係仆街，但唔代表外國保護唔到人民有錯嘅責任

留名等睇樓主比陳雲門徒圍屌

弱智冇藥醫，一百萬人中招先至知太遲了

CNN 一早正名為China News Network

佢地明醫生護士要戴 因為防菌陪病毒
但唔明出面既人點解要戴 得醫院先感染咩

如果冇用 咁整個口罩做乜 ?

其實醫護想確蝙蝠俠 救左人都唔想畀人知

應該講香港人同台灣同澳門政府

“From the beginning, Hong Kong and many other Asian governments have recommended people wear masks in public, whether they are showing virus symptoms or not.”
Fake news

唔係睇潛伏期
SARS過左潛伏期就會爆發入院
依家講緊由頭到尾都無病徵但確診既病人

「中國媒體《財新》援引上海新冠肺炎醫療救治專家組組長張文宏在3月27日一個研討會上的話稱，其團隊發現有病人從頭到尾無症狀，但病毒血清陽性會延續三個禮拜。」

支那比南華早報督爆左有至少4萬幾個無症狀感染者
跟住衛健委4月先肯公佈返每日數字（但同確診分開）

‪‬

4月1號公佈確診得36人
但無徵狀確診者有成130人
完全係玩數字遊戲呃緊全世界

可能太耐之前啦

要全民口罩要有用
有病既既傳唔到人

口罩防到病毒都唔知有冇10%

呢個時候應該推香港design布口罩

唔係個個咁叻識從人地既錯誤中學習

西班牙意大利果啲佢有冇叫人帶mask?

香港人推kkwong隻布mask份研究上國際啦
教人整布口罩zip tissue勤換filter勤洗布罩

冇得話買唔到啦

Yes,我哋要出口布口罩😷

有冇份野係手？

如果平時流感其實都岩
但武肺勁咁多panic下都要 more is better than less

唔洗出口
人地只需要個紙樣
當地賣布各家人自己車/縫
減省不必要transportation cost
每個人自己各自整自己嘅份量
好快夠用

上kkwong fb 搵

算把啦on9白人

佢地呢方面思想好難改變
根本係唔想帶

鬼佬都間接幫兇

就算who講都冇用 鬼佬一樣唔跟

Agger 自己攞嚟

呼吸系統專科部門和傳染病科戴唔戴先

岩呀，上twitter 推支那婦人掃哂口罩嘅片，問美國佬知唔知點解自己要果陣冇

講到底
如果支那唔係隱瞞疫情
如果支那一早封城
如果香港一早封關
如果支衛一早alert人，而唔係話只係同流感差唔多
仲駛乜全民口罩？

應該戴（未fc）

利申:老婆係私家醫院做醫護，祇有急診室，病房同手術室

又有得炒口罩

佢地知唔知香港政府appeal緊個anti-mask law

明末期間爆發大瘟疫古代人都識戴面巾，點解依家現代人思想落後到連古代人都不如

白皮豬

點解鬼佬咁信who

留意返WHO是支那的，係支那話歐美唔撚洗戴口罩
即係支那陰鳩歐美

PPE guidance唔係已經改左啦咩今個星期頭

因為支那團夠口罩貨了,而家要散貨所以轉風向等鬼佬高價搶支那口罩.

咪撚帶啦
冇用架

政府真係咩都純粹用行政思維去處理

我認為今次隻病毒喺武漢爆發,應該核平武漢
我亦認為如果下次有隻病毒喺香港爆發咁,就應該盡力救治

兩樣嘢冇衝突,知唔知點解?
因為我係香港人,唔撚係武漢人

我淨係會理香港人死活,武漢人死撚晒都唔關我事,明未?

戴咗都要除返落嚟

老老實實
雖然咁講好仆街
但應該多謝佢地唔信
如果唔係初期邊買到返黎

當WHO既專家話唔洗帶
其實正常人都會信WHO
係因為我地知中共幾邪惡所以先識自己帶口罩
認真當你唔知中共 一個專家同你咁講
你信唔信

仲記得前一兩個月啲鬼佬：There is no evidence

衛生署都叫有呼籲人去多人地方帶
淋病就信佢一成都死撚咗

Why not whole?炸左成個支那

香港人口咁密集（就算有武漢肺炎，條街依然好多人），但係中招個案相比其他地區又升得咁少，證明人人戴罩策略好成功

大大個
死得嗰少少黃人
鬼佬wfc

Cnn依d左媒又係到借d意捧中支那踩侵侵
佢哋報反送中個D新聞直頭係大公文匯式報道
又咩Riotor 完全唔提港共d仆街野
香港未有事個陣又日日屌侵

推

Twitter戰線需要你！

我都盡試向日本twitter友推廣
佢哋屌緊安倍派兩個布口罩廢
叫佢哋學下加紙巾

不要說鬼佬好垃圾
試着說#HongKongCanHelp

WHO: over-reaction

單純醫學上既就係可以非黑即白

但口罩既功用仲係非常有爭議性

至少係有數據suggest戴口罩既地區係較少病例。

香港雖然都開始爆，但計翻各種因素其實對香港好不利：人口密度高，市民依然繼續翻工/出街，政府不作為，仲要喺正大陸隔離

縱使各種不利因素，香港依然維持喺1000以下病例。我地相信口罩係主因。而除左口罩之外，無乜其他表面因素有助香港既低病例。

所以單單“no evidence”證明口罩無用黎作為反對口罩既理據係站唔住腳。

既然西方班反口罩撚認為口罩功效係無用，咁佢地係有責任證明亞洲地區，尤其係香港既低病例係同口罩無關。

其實大數據都算係科學研究，
戴同唔戴既地區講緊過千萬人做對照，
應該夠料做下研究。

9up

擺左上Reddit冇人理

老實同我地睇人地震咁唔係設身處地係唔會明

呢啲咪叫抵撚死囉

成篇文嘅重點就係頭一句, 搵條大陸喱出嚟講話病毒唔係人造

再攞過，推返佢出黎，做多次文宣

Frequentist null hypothesis 本身就on99

1. 一開波就先assume H0 係正確，要evidence 去reject佢。但我地憑咩assume H0係事實？
2. Reject H0唔代表H1啱。
3. p hacking。 我用t-test做例子。

t value = sqrt(n)*(x_bar - mu) / se

當 n 好大嘅時候，t value 都好大。啲researcher見唔significant 就加大個n。大佬咁有冇真正effect都好，都會因為randomness 而出到個significant 嘅result出黎。

高手出現！

我唔係做research既所以唔識，多多指教，不過如果researcher去搞大個sample，咁相應個statistical power都應該會高左？
再攞埋95% CI如果risk ratio都細過1，咁就算考慮埋Random都係統計學上有意義？

H0真假呢個真係哲學問題，做研究就係要攞null hypothesis，如果唔當佢係真咁世上大多數research都係廢紙

唔覺囉

power 講緊係H1係真嘅時候，reject H0嘅機會。
我上面講嘅係assume H0係真，當n大，reject H0嘅機會都會跟住大。

confidence interval 啲人成日都唔跟足佢個definition 黎用。e.g. 95% confidence interval 係講緊一百次用同一方法，每次都由population random sample 出黎做，所得出黎嘅interval有95個會包含個true value of parameter of interest。但世界上冇一個research係真係會同一個方法做一百次。所以正確嘅解法只可以係:
true value of parameter of interest is either in or not in this interval
Nothing more。

其實係。好撚多research跟本reproduce 唔到。medical research 都好多。所以research based 嘅policy 好多時其實得啖笑。

恭喜你成為左自己最憎嘅中國人

keep住呢個思想，終有日可做中共

唔夠karma

真心覺得班死鬼佬好撚on9

等多個星期 - 今個星期頭d歐美大媒陸逐吹 「口罩真係有用風」
再到今日 CHO 就講 「口罩好似真係有用」

等歐盟開多個會 再到歐盟各國下星期加推全民囗罩 policy

等到 easter 個long weekend 先谷上 reddit 啦

依家早咗成個禮拜 班歐豬未會咁快 pick up 得到

1918年：西班牙流感已經戴緊
2020年：口罩無用

［國際線］HK CNN報導：唔使拗！香港完美示範帶口罩係有用

推推推

可以係HK CNN Kristie 女主播Twitter 到share
介紹俾佢地，等佢地訪問 K Kwong

歐美遲人咁多先爆，大把時間set up 生產線
不過佢地最錯係信WHO講同信中國啲數字

好慢

外國人對外科口罩仲係有誤解
反而，對布口罩冇咁抗拒
不過，分享template都夠
佢地會比較容易接受到

其實布又好 普通面紗又好
擋左飛沫點都好過無
係WHO同各國政府一齊害死國民

Asian?? 比番credit 台灣同香港人好喎

咪撚再遲d 死撚曬再學囉